沒有共產黨就沒有新肺炎。。。

沒有共產黨就沒有新肺炎
沒有共產黨就沒有新肺炎
共產黨辛勞造病毒
共產黨一心害中國
他指給了人民死亡的道路
他領導中國走向黑暗
他堅持播毒八年多
他監控了人民生活
他建設了肺炎根據地
他實行了傳播快很多
沒有共產黨就沒有新肺炎
沒有共產黨就沒有新肺炎

唱K果陣唱